中環好少人！

好似不少人罷工
平時聚人位少咗好多人
e.g.
- Starbucks
- 食煙位
- IFC 交易廣場中間條路
- 成條街都好少人！

有冇其他中環巴絲？

利申：1230見